今日打邊爐食左生肉

想知有冇事牛肉嚟

和牛咪無事囉

唔係

會生bb, 快d買定尿片奶粉

下世小心d

入左醫院先再開post

狗先食生肉
快啲汪汪吠兩聲就無事

你個爐用黎裝飾，望住個爐食生肉？

建議去洗胃